要串利無英超既 有得串好串啦

今季過後 你地就無得再串
英超無一隊阻到我地利記!

Penalty!

5:1